飛髮鋪咁高危尼馬都敢去

【Now Sports-體育】震撼！巴西球星尼馬突然鏟掉粉紅頭，搖身變成光頭仔，難道準備跟摩連奴搵食？

今年28歲的巴黎聖日耳門前鋒尼馬（Neymar）忽然頭痕，與熱刺領隊摩連奴一樣剃光頭，並把照片分享到有1.3億追隨者的Instagram。

據知，早前一剪以粉紅頭髮示人的尼馬，在盛大的生日派對後不久已經剪掉頭髮，只是一直戴帽掩飾真相，直至周二才公開。網民對這個新髮型的反應不一，有人歡喜，有人大吃一驚。

另外，前巴塞隆拿副會長米斯度表示，如尼馬要回巢的話，必須要先修補雙方關係，「從情感角度看，我不會再簽他；從競技角度看，我會再簽他。不過，他首先要道歉，然後不再打官司，這樣才有轉彎餘地。」